2047 香港監察

點睇佢地
唔係好想投泛民

投票係要建制輸！

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

FYI

有冇人知佢地咩底 之前有冇贏過?

我覺得係𠝹票撚黎
冇啦啦派人去撞區 正仆街